====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Naturellement , on ne les interrogeait pas en disant : est-ce que le bruit vous dérange ou pas , mais en demandant  : êtes-vous bien à Villeneuve le Roi , et on voyait comment la notion de bruit arrivait comme quatrième , dixième ou quinzième inconvénient .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

